和理非嘅同我入曬黎、推上熱門！

事情進展到呢個地步，沒有最嚴重，只有更嚴重
身為一個和理非，我越黎越覺得自己係仆街
但係，屌你老母和理非唔係無撚用只可以係屋企視若無睹
如果你都嬲撚左嘅，係時候做嘢
-
（一）禁錢、換美金
N年前咪講過，全世界禁錢勢行拖垮經濟
小女子無讀Econ唔撚知原理係點，但我知道多人做銀行一定唔得掂
而禁錢呢條戰線，除左我地自己做，更重要係叫班廢老藍屍一齊做！
廢老藍屍今次可以Connect，因為佢地個死人腦只有個人利益
反正黎到呢個Moment黃藍已經唔重要，都唔見得邊個會改變立場

最重要係提佢地緊急法有一條係沒收財產
目標係屌佢老母聽日開始迫爆銀行禁錢

-
（二）抵制黑心商店
唔撚明點解仲有人係到成個傻西咁飲喜茶食元氣
呢招少人做就無用，多人做可以好大威力
搞到舖頭拍烏蠅係其一，第二招就係瘋狂禁飛然後唔好入
大佬，人地前線真係真槍實彈幫你擋，你唔係搞個破壞製造少少麻煩都唔肯呀嘛屌？

-
（三）特特特大大大三罷
唔好咁撚煩，下星期8號到11號
全！民！三！罷！
罷一日係無撚用，人地十六歲妹妹為左喚醒氣候關注都係call曬全世界人一齊罷
罷課有乜野咁難啊，之前一個二個話罷最後寧願帶gear上堂
訓撚醒未啊和理非？三罷就係要人多先有效果，而且效果可以超乎想像
香港人係時候團結，下星期開始三罷，大家齊齊做
唔想搞咁多嘢嘅就人鏈或者百萬大道見
想再行多步就遍地開花，派傳單做文宣

香港未來係我地㗎，藍屍廢老好快就兩腳一伸，無撚得賴，佢地唔fking care就算
最重要係我地肯唔肯行多步啊

呢三日乜撚柒文宣都夠做啦
第一次和你飛凌晨靠ig wts spread第二日都塞得爆個機場
我真係唔撚柒鳩信今鑊搞唔大

-
（四）外國文宣啊啊啊啊啊
朋友老豆做機場，原來有好多外國遊客未知香港發生乜野事
只係知道有Protest同有Problem
希望各位英文好嘅巴絲幫幫忙，推爆Twitter

-
（五）唔肯定星期日係咪有遊行，係嘅話到時見
雖然個人覺得遊行嘅嘢最好預多少少時間做文宣
三百萬人行出黎不是夢，但願如此

-
最後小小個人心聲，如果大家睇到呢到我會好感激
唔知有幾多和理非一樣同我覺得好無力，覺得自己係垃圾
黎到呢步，話唔定有一日自己都會突然覺悟上前線
一個人黎計，勇武一定勁過和理非
然而，歸類做和理非，唔代表團火弱過勇武
而和理非最大嘅力量，係人數、係團結，係勇武嘅最強後盾
前線嘅人用條命去搏，仲食花生嘆冷氣嘅，就算你唔係狗，都係人中渣滓

有錢出錢，有力出力
不分和勇，缺一不可
香港人，反抗啊屌你老母

推！！！

求推！！！！

推

唔該大家

最新戰線，缺一不可

跪求大家幫小女子推上熱門
和理非要做嘢啊啊啊啊

推！

連登帝國
幫我推上熱門

香港人，反抗!

香港人
反抗！

push

推啊大家

和理非唔好訓啦屌你老母

睇曬佢！！！

和理非做野啊！
推

推唔郁照推

前線擋子彈
和理非你仲訓啊？

我要攬炒

宜家都唔做嘢
以後乜撚野都做唔到啦屌

推呀，拎錢呀！

今日已電換 12萬慢慢拎出黎

值得諗

推爆

襟美金外幣呀！襟得幾多得幾多

禁錢啊
攬炒啊
等乜啊

因為我懦弱所以只可以做一個和理非

咁耐以嚟我對唔住咁多位手足
我好想出 但出唔到 因為屋企人係藍底

對唔住

我會推好文 做好文宣

做嘢啦屌你老母

和理非都有野可以做！

唔洗講對唔住
各有各做
手足我愛你！

你老母上熱門啊
今日開始做嘢啦屌你

Push

自推自推

和理非入啊
大家都唔係垃圾
一定做到嘢

啱啊啊啊啊

Down Twitter 啊咁多位
外國文宣

勇武為劍
和理非為盾
文宣組加油

推推推推推

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

香港共和國臨時政府約法（草案）

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

睇到尾

終極大罷工

push up

三日文宣
有手機嘅就知道下星期三罷！

推上

唔推唔得

18 區反抗運動 就係要去自己嗰區

用腳行到返屋企

所以隨鳩便你停

香港人 反抗

目標係
有手機嘅就知道下星期三罷！

做嘢啊屌你老母
全世界啊

拉

講中和理非心聲！利申 你講嘅野樣樣都做齊！

最後
香港人，反抗！
光復香港！時代革命！

下星期有手機都知道要三罷

百萬人進駐百萬大道

三罷！！

好驚唔小心去錯黑心商店

10月8號
百萬人進駐百萬大道

好

Tui

香港人 反抗呀

前線嘅人用條命去搏，仲食花生嘆冷氣嘅，就算你唔係狗，都係人中渣滓

p

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

P牌幫推

P牌鳩推

香港人反抗！！！！！

一定罷佢老母

推呀

藍絲表示:
唔犯法怕咩

聽日撳美金去

做咗二至五，聽日做埋一

和理非最大嘅力量，係人數、係團結，係勇武嘅最強後盾

連登帝國！團結啊大家！

推啊

和理寶寶加油

Pish

推呀！革命呀，反抗呀，而家！大家一人行多步

推 !!!

Up

幫推
和理非太撚多嘢可以做！！

推!！

和理非唔係垃圾，團結就係最大力量

廢青一早禁錢換美金,雖然得少少

推
不分和重

屌！！！

自推

一早禁曬錢出黎，頂，點解仲見到有人排隊入錢，on99

我都覺 我今日派唔上用場

場仗仲有排打
各自努力

老老豆豆，如果黨鐵九巴司機唔罷，好難有成效。佢地罷，你想返工都好難

731 831 101

三罷真係好難
淨係睇我公司已經無人會罷

我地一齊add oil啊!!!推!!!

和理非可唔可以幫下手 做返啲野

絕對無咁嘅事
我愛你手足
一齊加油

全民抗爭

tui

推阿一定要

聽日換

港鐵自己都識不合作運動啦=)

願榮光願香港
香港人 反抗！

星期日見

無分和勇 一齊捱埋落去

一定要多人先有效果
各自努力

文宣加油

P牌推唔到

Liked

多謝手足！已全部戒口

未分清楚嘅幫呢張！
感謝手足

推！！！！！

推推推推

唔緊要啊
仲有好多野可以做
例如文宣

推爆佢

推
反抗啊！

我係冇用既和理非，對唔住勇武手足
1-5我已經做緊/會去做架啦！
幫推

推唔到都要推啊

緊急狀態啦
一定要三罷！！！！！

P牌人手推

推！拎晒d錢！

落街文宣 Airdrop twitter 都有用呀
但呢d場合真係好嬲自己唔勇

推爆你老母

光復香港 時代革命！

推呀 和理非都要加油

勇武手足咁勇敢
我地都唔可以辜負佢地

我愛你老母！

但唔會放棄 放心

淨係罷工無用
根本個社會唔會因罷工俾到政苦壓力

推啊推啊 離開同溫層

推啊啊啊啊

Pushhhh

pish

推爆佢！ 香港人加油！

Pish!

和理非唔係垃圾
大家一定有野可以做到
我愛你地！

P牌推唔到，不過會send俾朋友

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

推 反抗！

推推推

香港起義

大家！
推完send埋比朋友
IG見！

我體能都勇唔起
一齊盡力

推爆佢！！！

98190979

tuiiii

求推上Twitter

大家幫我推啊啊啊啊

支持

做得一樣得一樣

大家盡做

tui bao

今日已經瘋狂同廢老講政府會沒收哂佢地嘅財產

和理非做野啦

推！！！！

真
connect藍屍

出糧換美金

和理非也有和理非嘅戰場，
各自努力！

目標清晰：
1）聽日要銀行要擠提
2）十月八號，百萬人進駐百萬大道

和理寶寶集結

文宣加油
和理非加油

集結完
我地都可以做avenger

香港人，反抗！

文宣：
長輩圖禁錢
外國媒體
大肆宣揚下星期三罷啊屌你老母

有冇人twitter同我一樣被block左
又Reset 唔到pw

大家齊進化

推上熱門

和理非 Assemble！

Download Twitter 向外國文宣

和理非加油

上熱門啊求大家

推啊大家
上熱門啊你老母

香港人 反抗！！

Tui! 和理非唔係花生友 有責任幫助呢埸運動 唔好比自己嘅憤怒咁廉價

要全世界都知和理非可以做乜野！！！！

多謝手足

香港人 反抗！

大大力推

和理非Goooo

盡做，好多嘢其實一直都做緊

有間抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

光復香港

612 721 831 1001

求大家幫推
上熱門啊啊啊啊

出黎啦和理非

個重點係
日日空氣污染要戴口罩防塵

已經買定十幾包

推！冇美金可以撳咩外幣？求次序排列
利申中五畢業

我願榮光歸香港

求幫推

星火新NUMBER
【6461 6642】
完任即走 防跟尾狗

和理非抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

啲暴徒破壞晒啲ATM咪無得㩒錢
都係拿拿臨去㩒錢先

勇武先撤，文宣進場!

推
好努力做緊

和理勇武
缺一不可

Tui
香港人，反抗

其實都係嗰句啦 邊個香港人想返工 大家唔介意被罷工 只要有足夠嘅人塞馬路同黨鐵 我相信全民大三罷會成功

推啊大家

pushhh

捍自由來齊集這裏 來全力抗對

和勇一齊，反抗到底

推撚爆佢

時代革命

禁錢ar

唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

Pish 聽日sogo見

推啊你老母

文宣大力做野，把香港進入了緊急狀態嘅情況推俾外國知，唔好被中共港共蒙騙以為香港仲係前幾個月嘅和平抗爭

推 仙友留力聽日

推比和理非手足

幫手推上去

推爆！

和理非唔係無用
訓醒啦你老母

和理非垃圾幫推

P牌呀

不過推！

熱門見

口號 ：
“打倒 建制派 ......”
“打倒 林鄭 .......”
7日後 就叫 “打倒 共產黨 ......”
(等慢熱的 和理非 .... 跟上)

Pushh

唔係垃圾！
各有各做

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

和理非做嘢啊啊啊

上啊大家

手動推推推
和理非！！！

和理非做野

Push!

反佢老母

求大家幫推
和理非都做到野！！！

係和理非show time啦！！！！

齊上齊落！

同我推到上熱門

和理非唔好頹
呢個就係我地嘅戰場

出黎啦
和理非

和理非幫手推

手足要撤啦
屋企要人啊啊啊

撤退先
唔知過咗12點會點

文宣可以出蓮花圖
緊急法沒收資產

推撚爆！

走啦手足！倒數5分鐘！

放心，身邊有藍絲自動禁錢、換美金，唔使叫佢地都驚

Lm

有人要衝因為我地唔罷工

PUSH

推！嬲係無用，要做嘢！

民建聯成功爭取緊急法攬炒

做

仲有日撚日帶口罩啊
聽日係和理非嘅一個考驗
如果帶口罩咁簡單都唔敢做就真係唔駛再嗌反抗同革命
帶罩啊
話比個濕鳩政府知你咁樣係唔撚會令到我地驚架

遊行唔俾帶口罩， 30萬人都搵唔到出嚟，黑警同黨鐵又搞破壞， 週街亂拉人， 點夠佢玩

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

忍日襟晒成副身家出黎

反抗

Tui!!!

不要檸七係星火電話
咁樣誤傳會阻到義士求救
再講多次
同我記咗佢
98190979
64616642

上熱門啊和理非！！！

和理非要開戰場啊啊啊

反抗呀

up

今日先禁左5k
學生算係咁啦

推呀！！！

大推！

一定推

繼續推

推就推囉

P

櫃機空曬⋯⋯

P牌都推

有 twitter 嘅和理非巴打絲打 如果有咩問題可以dm我 大部分外國人淨係知香港大亂 唔知點解 將我哋嘅 message 傳出去~

覺得第三點有難度 香港人罷一日都唔得 何況要罷足咁多日

收到

我仲有野講，每年 四月同埋十月，響香港灣仔會議展覽中心同埋機場博覽館，都有好多展覽會。當中有好多內地嘅商人會落嚟香港搵生意，而又會好多國際嘅商人都會齊集喺嗰度。咁多國際同埋內地嘅商人呢度，大家有啲咩想做應該都諗到啦。

上火吉x家仲大撚把人食

知唔知過去四個月嘅問題係咩呀？手足發完夢無路撤退呀！

求大家幫推

係啊屌

和理非開戰場啊

和理非推啊推啊

太陽眼鏡有無得諗？

加件有帽風褸？

可否整個和理非合法上街教學？

太陽眼鏡 + 有帽風褸

好不？

幫手推

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

樓主好波

推啊！！

推pooooo

和理非可以玩下twitter

Sky News同The Independent都報左黑警開槍射14歲小朋友

help u push

721
831
104

已將存款7成轉左美金
雖然都係得好少
但和理非唔好忽視自己既影響力
每人行多一步 效果就會好大
就係差你一個呀

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

香港人！反抗！
今日已經㩒左錢，唱左美金

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

臨時議會呢？你咁都miss到？

深夜一推

pushh ！攬炒都要揀啲對手足好嘅攬炒方法架

香港人！反抗！

讚成全城抵制中資國企、擺買藍絲商店 、拋棄中資股票！永遠吾搭中資航空公司及cut 晒所有中資保險,取消所有與中資銀行有關的交易及戶口😡

和理飛爭氣呀

擺報工聯會課程有效施㱘力比工聯會
因為有十幾萬學員每學期去報讀他們的課程！

大部分是藍絲老師！
中資銀行職員也大部分是藍絲： 廖創興 、星展銀行 老一輩的員工全部是藍絲！他們現在都好驚無左份工 ！

擠提 埋其他中資銀行

香港銀行排名

自推
和理非出來啊

休息日都有野可以做架

可唔可以宣傳埋罷稅